信諾環球保險之TVB廣告將於一星期後結束

大家所做嘅嘢係有效果嘅

另外今晚七點中環愛丁堡廣場有麥小姐嘅悼念晚會，希望大家抽空出席

即係本身已經完約?冇講會唔會續

唔出奇，但唔繼續落廣告都係好事